[siri深夜直播] 與觀眾一起修發電機 dead by daylight 黎明殺機

修理工人又要瘋狂逃避殺人鬼

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

SIRI的日常：

大家一齊入黎吹水啦